怕醜的巴打平時出街唔小心露咗bra帶出黎會唔會好尷尬？？？？？？？？？？？

好奇一問 我平時專登露

好撚好笑？

好色情，我接受唔到

連登個廣告真係盞鬼google 都醒，咁都分到係gay

好想同你做愛

笑咗好耐

巴打戴bra出街再露埋bra帶....
擺明引同路人啦

我露埋子宮出黎